地板濕滑跌一跤 36FF巨乳真的彈出來

英國真人秀女星西娜(Bex Shiner)又有驚人動作，這次她不慎走在濕滑地板，更因此跌一跤，還讓36FF巨乳走光，真的「彈粗奶」。

據英國《鏡報》報導，當時西娜正準備赴約，並從飯店房間走出，但沒注意到濕滑地板，也沒在意警示黃牌，隨後西娜就不小心摔了一跤。這時，36FF奶很自動地彈出來，底褲也被狗仔記者拍到，西娜向狗仔們請求手下留情，之後還把警示黃牌放在走道中央，希望別人注意，不要和她一樣打滑摔跤。

西娜曾是護士，之後參加真人秀節目走紅，現在轉戰AV女優事業。不過西娜的行徑一向以誇張著稱，她先前曾當街自行扒衣，裸露上半身，彈出36FF巨乳，更坐在地上飲酒，動作相當不雅觀。西娜還曾經因為遇到一名瘋狂粉絲，對她潑灑麵粉，而西娜的衣服也就順勢滑下來，讓她當場露出胸前巨乳

從來沒我份

好似阿雪

你諗清楚先好講

正評引伏

咁大對髀

咁樣衰 彈埋個西出黎都唔屌啦

一入到黎見到盧覓雪

送比我都唔屌

I deal!

絕對冇講過

當我無講過